部份路段交通燈號未能正常運作

其他消息
部份路段交通燈號未能正常運作
19/08/2019 02:34

以下路段有交通燈號未能正常運作:
-英皇道與興發街交界
-軒尼詩道與菲林明道交界
-軒尼詩道(東行)與分域街交界
-軒尼詩道(東行)右轉波斯富街

行人在交通燈號未能正常運作的路口橫過馬路時，請特別注意車輛。
駕駛人士駛經交界路口時，需小心駕駛，留意路口情況。
駕駛人士請盡量忍讓。市民請留意電台/電視廣播的最新交通情況。

幫推借個位

不要說「推」，試著說「８２３人鏈」

８２３人鏈：香港之路Hong Kong Way正！式！上！線！！！！！！